清兵咁有用咩？

sor.做左標題黨。不過入到嚟，俾兩分鐘我睇埋佢。

我明白各位手足好撚嬲好撚激動，有d好沮喪
不過千祈千祈千祈唔好衝動！
唔係唔追究，係要記得5大訴求！
1.完全撒回送中法
2.撒回暴動定性
3.撒銷政治檢控
4.成立獨立調查委員會，追究由6月開始的濫權活動
5.不跟隨831政改框架下的[雙普選]

我理撚得佢下唔下台，橫掂邊個上一狗樣，都係狗

咪撚俾d仆街分化，迫到人民打人民，係要對準個目標，逐一攻陷！

負皮我都要講！各位勇士，緊記！任何情況，一味衝係無用，be water唔撚係口號，係行動，流血受傷被捕就係扣自己子彈送俾對家。值咩？唔記得be water係乜上youtube睇多10次8次，記撚左佢入腦。

人地個劇本係港產片，唔好俾佢帶撚住我地行。
之前元朗d完美散水，connect 18區去晒邊？對家已經配合，次次提供彈藥我地用。我地就要用盡方法集合，一次過還拖。

我重申100次唔係唔追究。
不過成個熱門都無左5大訴求，我覺得要對返住個重點！
仲有，各位好有壓力嘅兄弟姊妹，求求你地搵朋友又好隊友又好，一齊捱過佢，好嗎

你還記得7.1宣言嗎

推到有人見

推

要記得五大訴求仲未達成
堅持！！！！！！！！

記住乜嘢係重中之重呀，問題係個制度到

繼續推

推呀

繼續自推

推，對付政府先啊

快d入㴝推

推上去

推下